想知點解有時lol無得排rank？

好似而家咁
淨係可以打ng無得排rank
係咪會睇返個段時間有無人排定點
通常我都係凌晨先無得排
我睇過rank又無開放時間
定係關我岩岩選英個時跳左事？

排rank新手真心求教
唔該

你日服？好似唔知過左三點定四點就冇

你試下睇睇黃色個（！）

台

左上角有講 同埋每次更新前幾個鍾頭 姐係凌晨 都會熄RANK

唔該咁多位

訓啦，仲掛住排rank